個個食完油麻地海底撈都話難食度嘔！

呢間濕尻唔係賣服務，一早收皮
中資準備敗走

點難食法？

利申：未食過

人地踩落香港只係為咗走資, 無預你地去幫襯.

香港人好現實唔好食你幾好服務都冇下次唔似大陸人咁只要佢當你係主人咁幾難食都會去，呢間野完全冇興趣去

澳牛正正係好例子

澳牛啲普通質素食物完全對唔住咁撚閪嘅態度喎

露底啦